(tg)放低tg就會有人搵（68）勿入紫色xx個狗公group

85巴，做紀律部隊，想睇下有冇機會識到有緣既絲

做撚乜鳩呀

垃圾到要抄post 先識到朋友
不了

23巴 想識鐘意笑既絲打做飯腳
鐘意做運動睇戲

屌 睇錯post

死黑警 我屌你老母

絲

好耐冇上 放低多次

20巴，鐘意運動睇戲，歡迎搵我傾計～

94巴 樣同性格都唔差 傾下計

90巴

25歲
175高
想搵個比較多野講ge絲打傾下計
有緣大家可以了解下

25歲巴
179高
想識下朋友仔 傾下心事
希望大家純粹D
動漫野,打機,睇書,非主流野都有接觸下

24巴 正常樣 外表唔差 斯文 住新界西

興趣食野，旅行，睇戲，唱K

現實圈子難認識異性

得閒互陪互攝時間都得

@rqwtey
25男，電影野音樂野，收工閒聊都好呀

97絲
心靈空虛
想搵巴打傾計
如果有175 皮膚又黑黑地嘅
歡迎add我
係醫院翻過tuns
歡迎醫護巴絲add我傾下計

97絲 做個朋友
只hi/hello 唔覆

97雙魚巴港島
純粹想搵人傾下計，打下pubg，LOL
最好係夜貓，最近返凌晨
鐘意遊車河
希望識到你啦